睇完篇遊記，以後捐血去日本捐算啦

作為一年搶到兩次68蚊飛嘅連登仔。。。
又多個理由再搶多幾張訓一晚就走
食完窮撚牛飯做血袋

香港紅十字會只係d 血（幾多？）會去公院而其中大部分比老野用（即係點分配？）
連基本數據紀錄都冇一定會有人搵到灰色位濫用
私院又點解可以免費拎血？（比支那人用RC 聲明好似否認唔到））

我想救人，又唔想捐比支那人 去日本
我唔想兩手空空，想又食又拎 去日本

一齊睇下去日本點捐血

[img]

[img]

香港捐？
要供樓，不了

只賣不捐，啲錢有血有汗架

補返link

紅十字會唔公開數據就唔捐
捐比廢老同蝗 不了

十卜ching

唔捐都仲好d,你on9到走去日本捐

講真就算你梗捐，人地未必要港畜既dna啦，咪污染人地個血庫。

不如考慮去日本捐精俾日本妹仲好

y not both

咪就係，幫人lai屎眼，人地當你狗咋

要有幾痴線先講得出呢啲野去屌樓主

第一日上連登?

盲反狗

睇錯以後損精去日本捐

樓主當自己係白人咩
低賤既香港狗 沾污日本人血庫